終於明白 側田首 我有今日既心情...已經鐘意唔到其他人..成為一個仆街

發現自己就算同其他人一齊
只係為左鬥氣
唔係鐘意另一半
只係為左向當年傷過我既人證明我
我都算係一個不折不扣既仆街仔
算唔算晒鳩人時間?
我真係唔敢相信我一生會有機會鐘意其他人

我真係唔敢相信我一生會有機會鐘意其他人
睇到呢句灰撚左

Hate myself for loving you so much